我覺得好累

畢業時同朋友搞生意失敗左，雖然無蝕好多，但亦失去了青春。而家三十幾歲人入左行it，但人工得10幾k。我對生存已經無乜動力。

睇開些少，興趣先係人生。
日日有興趣，到你死果日你會覺得人生好過癮。
無錢咪搵d平d既興趣囉。

除左打機，我好似無乜興趣

咁咪打多啲機

用另一個角度諗，雖然生意失敗，但都叫做搞生意有冇D 經驗。我覺得可以再REVIEW 整個生意過程。

反觀，我都係做IT，四十頭。 打左差唔多十五六年工。有時諗創業，但零經驗。淨係要開咩account 搵咩supplier 我都唔知係乜。

三十仲年輕啊。四十就真係冇希望。
by the way, hk no it.

好頹廢

多謝你ar

咁唔係點

現實就是你不想面對也要面對

生意由畢業開始做 做左十幾年？

25 grad，入左asso先